3台個4.5G真係快撚到

食屎啦

你晌邊個位置又唔講

限速都快過你

邊個位置都唔應該 5格得1.幾MB

地鐵囉
知唔知格數 只係近個發射站,唔代表你使用緊呢個站

將軍澳

有冇3台受害者

+1

唔撚係啊
早幾日簽左168個 4.5G plan
molamola

我218

168 2年玩撚完

利申 喺地鐵test

自從上左所謂4.5g之後周不時都係咁..慢到仆街
明明以前用21mb plan都唔會咁撚慢

我98

聽朋友話 黃埔收得好快
有冇黃埔巴打可以分享吓？

唔使幫啦打手
我入廁所前收爆
入廁所最入收唔到
又叫遠離左個發射站呀？

你知唔知你up乜能野,繁體中文都睇唔明呀,我有讚過3hk咩
顯示格數同使用發射站 係分開,on9 仔
收爆都唔代表你一定極速呀

亦無人講過一定唔係用呢個發射站

陰公
開連登都要成10秒
做乜撚嘢

你講野有point先講啦
你自己再睇下你打完四十個中文字
講左D乜出黎？
冇呀 廢話黎啦屌你
走啦3台打手 用3台收爆都係好低下載速度呀

收爆都唔係極速咁點撚樣係極速呀
收唔到個陣呀

唔好用，快啲轉台

唔好搭沉船

啱
我中伏就夠

上2段咪講左格數只係代表你附近近唔近發射站呀，繁體中文字黎架
但你使用唔代表用緊最近o個個呀

即係 發射站12345, 1好近但係你可以用緊5呀

龍門任佢搬
低格又話唔近站/有干擾
爆格又話乜乜柒柒
屌佢老母死打手

ok
咁我12345用緊5
唔算最近
但都低干擾收爆格
咁都咁慢
唔屌得？

個5格係喺屋企收
1.44Mbps 點做到

提外話
有次我收到50Mpbs 係喺3台門市到 一行出去即變10Mbps以下

得呀，不過唔好信格數之麻，
係上面幾條友話人打手，話佢地知又唔面對現實

你當csl係咩

csl=cls

我4.5 無限 無問題
快 穩

你個3壞撚左呀

屌下個月轉3

咁爆格都龜速
唔通1格反而快d?

smartone $316全速4.5g plan都係咁既速度

將軍澳站附近？
因為多新雄雞樓 數記穩陣D,人仔記時好時差，csl完全唔得，3hk近海差

我都簽左 無問題 開心使用中

168 個個係4.5G 無限, 你個個一係就21mb無限, 一係就4.5g有限

爆左都仲咁快

no
係坑口

我都係8gb 4.5G + 2gb中港澳

樓主用咩plan ? 21mbps ?

依加仲送埋ruby Tuesday coupons

我簽個陣都冇

用家問題

4.5G

我換咗手機試都一樣

晌

最近2個月變得好差
一年後轉會

睇youtube都唔得啦屌

實時觀塘道休憩處路邊

利申 喺屋企
依家落街試

坑口 好似得數記同人仔好D,CSL都唔掂

你跌咗落4G（同4G+差一倍到啦）,正常都係得幾mb,不過得1mb堅垃圾

睇到後試，正常喎

在堅尼地城測試

有，年半前第一日用就後悔

真 我無限4.5G plan

完約已轉走
一年差個一年

Mk菜街實測

晌你老母咩大陸狗 死返去貼吧啦

小西灣室內收4格

近海 長期收得兩格

Wifi都係3hk 經常斷線 火都嚟埋

屌佢老母近兩個月成日都收唔到4.5G

有無用家用HKBN？好唔好用？

月經
陣間一堆打手會出黎post其他plan既速度
話好快點點 又會係咁話你手機問題
樓主快啲走啦
希望你頂到完約啦

6mbps客服好意思同我講夠用真係屌佢老母
打手死全家阿

呢2日先有3 sales打黎叫我轉228 4.5g 無限速
本身舊約都2021到期 可以取消再簽
有冇巴打平過呢個價？

我4G 3 都冇你咁慘

我都搭緊地鐵

屌佢老尾我都係咁
西鐵長期收一格
係屋打機都爆ping diu

成囝

學生plan

same
以前用4G 果時仲快過依家4.5G

好多門市自建微型發射站，因為唔駛申請，所以發射其實好弱

只有兩格

我見個朋友在寶石戲院門外試有100M,黃埔3hk地頭更係快

搭緊狗鐵 油塘站
又唔慢喎

[img]
寶琳mtr csl

真心有機會 你有冇試過wifi收爆但係慢到仆街？
Mobile network同樣道理
利申 3=垃圾

iPhone SE 收LTE都快過你
利申3台

網速數字黎
穩定1.x mb/s睇片都得啦

原來fail 左

同一價錢我有5.5gb中港澳

點解最近多咗人話3慢

那是光纖的速度很快，快到56k

我3台4.5g 全速 316。。。。。

我都係

樣嘅問題

點解
點解呀！

今個月特別慢

怪唔知得近排CSL 好左
可能好多人轉左去 3HK

用開唔覺有問題
除左金鐘站同過隧道之外都好正常

喺黃埔返工，完全無問題喎
用咗大半年，得大埔墟至大學站同大欖會load空氣
利申21mb plan

mola mola慢到仆街

Sun mobile都係咁差慢

3係誠哥
黃埔都係誠哥
唔快就碌柒啦

黃埔收3好係真嘅
地鐵黃埔站個個台都一樣
室外好似得3先收爆 其他台要行返出紅磡先爆 係黃埔室外得兩格

21mb plan表示
7.2mbps 比得好足
21 就要睇時間了

其實係得0.18MBps

聽日早啲番工啦

15號先轉仲要兩年

好想知道所謂5g可以去到幾快。

3台收錢 同埋收罰款
用緊6G

入屋勁慢

貴左叫佢減

唔撚係掛我都簽左準備13號轉台呀屌

280 12GB仲要多年既舊客戶
呢個價去1010都已經係無限上網

樓主你真係慢左d喎
利申： CSL 4G

係咪唔同地方唔同速咋

約8點換咗張sim咭
好咗好多

啱啱落街食飯
都有10Mbps

唉

21mb 真係限 $138
收唔收貨

好似csl係全行最快

最近繁忙時間香港站到奧運站全程慢到用唔到

CSL可以收5格連速都測唔到

夜晚冇人用 3都係可以好快既

北角站
已爆data，$168 4.5G plan

cmhk速度追貼csl.

樓主個網速仲快過csl

轉撚左自由鳥4G啦
好夠用wo

東涌線

快到仆街

屌
夠啦

就算你因咩原因想停都好啦,你咁樣辣著班打手,恐怕都無咁易停到嘍,咁大壇嘢要消毒都好攞命

限速無限量 ，108一個月。呢個plan唔錯

咁撚快會唔會好容易用曬d data?

其實真係唔明你講緊啲乜

人仔台
利申:4G無限任用plan

用緊21m無限4g

唔load空氣就得

快撚到呢

係龍翔道咁多巴士咁多人用都有40幾喎

4.5g 唔係部部電話都用到

根本佢唔洗你明,呢條腥媒然一開acc就過嚟護主咁低莊都要做
就證明咗呢個po啲人所做指控都係真既
呢度亦都唔爭在加埋我啦

我個指控呢,是咁的

就喺禮拜6晚,我喺荃灣IKEA度幫澳門某親戚落訂買傢俬,
本身我用緊個支電信大灣plan喺香港經3hk已經慢到甚至支那區漫遊都仲快過佢,
最攞命就係我喺counter準備碌卡落5萬訂金就經whatsapp send信息要求最後確認,
結果為等佢覆搞到拖咗後面條line成2三分鐘逼住我要當場直接打畀佢嗰下真係瘀到爆

跟住呢3張圖就係之後我喺IKEA洗手間門口對上嗰pair 3hk冬菇頭正下方做既test,
麻煩各位口碑推廣員躝出嚟解釋下究竟你哋成個網發生緊咩事

上面公司
下面屋企

你收唔到msg可以有好多原因可能係對方既台既問題 對方個whatsapp問題 自己企左係個死位收唔到(ip同有d機都會有假signal 問題) 當然3可以有問題 我試坐係席打機 無啦啦斷左分幾鐘上唔到網

168 plan唔係真無限咩